Q: Hello
A: Hello
------------------------------
Q: Which location am I from?
A: Based on the provided context and user ID, it appears that you are from the United States of America (USA).
------------------------------
Q: Recommend crops for my location
A: Based on your location not being specified, I recommend starting with vegetables and fruits that are commonly grown in the region.

Here's a list of suitable options:

- Leafy greens (lettuce, spinach)
- Tomatoes
- Cucumbers
- Carrots
- Potatoes
- Apples
- Bananas

These crops can be easily grown and harvested at your location.
------------------------------
Q: What season is it now?
A: It's currently winter.
------------------------------
Q: Hi FarmVoice!
A: You have a Rice crop active in your field. What is the current weather like?
------------------------------
Q: Can you tell me about my soil type?
A: Based on the user's location (latitude and longitude are not provided), I recommend checking with a local agricultural expert or consulting online resources such as the USDA's Soil Health Index or your state's Cooperative Extension Service for guidance.
------------------------------
Q: What crops grow best here?
A: Based on the provided context, it seems that the user is asking for recommendations on what crops to grow in a specific location.

Since I don't have any information about the user's location (lat and lon), I'll ask the user if they'd like me to provide general crop recommendations or try to find a more specific answer based on their location.

User Query: What crops grow best here?

Please respond with "general" or "find_location".
------------------------------
Q: Good morning!
A: Good morning!
------------------------------
Q: What is the weather like right now?
A: The user's location is unknown. Can you please tell me your city or region so I can provide a more accurate answer about the current weather?
------------------------------
Q: Suggest something for my farm
A: You can consider planting a cover crop to protect your rice from weeds and improve soil health before switching to a new crop.

Lat/Lon not provided, please provide location for more accurate suggestions.
------------------------------
